其實咖啡有冇潛質當毒品咁高劑量吸用 ?

D人連咳藥水都可以用黎high
有冇人會用 高劑量咖啡黎 high ?

成個咖啡果咬

用expresso做靜脈注射

用鼻飲

但係吸完咖啡因之後完全無興奮同放鬆感覺
反而仲大壓力咗

咖啡灌腸 好high架

屌你，笑到我啲尿噴左落地